[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(284)

屌咁都中
update 唔切㗎嘛

覆完先知1001

你坐上去一秒5下未得

lm

咁就嬲...

咁早

今日除咗去廁所 其他時間都係床上面做廢人

聽聞612人道基金係唔會課比前線勇武個班手足，反而星火會，下期要改#1

仲有蘋果都需要課金，加埋蘋果落去

行程表個part 就繼續觀望

聽聞

立場唔係更需要課金咩

咁快284

立場未夠數咩（ 9 up

因為612基金唔幫前線被捕人士 前線自己幫魚革義士籌款 尋晚街站比社氓連包圍 捐款比長毛搶走哂 話全部沒收比612基金

原來公海有post

話我唔認真明明你先唔認真

腳腳呢？

圍爐

圍

冇

喺度

想報驚

唔要簡體字呀

收聲

我想問我係咪可以收皮了

挽留

er...er.....um...

唔係你諗咁

我呢

要咩

聽歌

係呀
收啦你

唉 回家了🚬🚬🚬🚬

我收左了放棄了

不放棄

88

一路搭車一路mon po

你返黎喇？

你凈係想人聽你講野
你有冇問過我啲野呀

唔知仲有無船P去呢

分別總是令人期待下一次相遇

我生日

我問極你你都唔講架喇

你轉得咁快我跟唔上

Hi

今日我生日
你要自貼

生日快樂

多謝
我講下咋 唔好真係貼

咁要唔要

佢好好人

你連幾時生日都唔同我講

你想我貼咩？

新人你好

Hihi

講過唔再講

唔想你貼糖

vine

咁算囉

🚬

What is 糖？

你去請你食蛋糕

。。。答唔出

唔洗了

俾夠一打你

有冇上幾個鐘嘅總結？

wo ai nyny

兒野依野儀耶

乜咁開放嘅

慢慢J

射左⋯⋯射左好多

Wow
巴打你好野性

好多毛

條野好長

條尾？

當然 唔通係咩？

條命

除咗十卜都唔知講咩好

十一點十

應該半個鐘去到

sor lo

妓jer打唔打機

又有新人

成萬人睇緊

未

就快萬五人

屌 我塊面查左野 未洗走

直播就快三萬人痴線

笑到痴左線

靠你影全相

旁白把聲

？

好似我咁大隻

agger

肯出黎已經好大勇氣我支持樓主

有得睇咩

冇
唔見咗袋

好正

我而家好似睇咗成個鐘黑畫面GV但係最後冇打飛機

勁似嗰啲勁大logo
前戲勁多
四個字淨係除淨底褲就完咗嘅gv

笑死

🚬 浪費咗人生10秒去聽一把聲

睇得唔食得

live又開返

所以我都冇撳入去睇
嘥時間

做咩又跑

咁熟嘅

眼袋 咀嚼肌

ok 收貨

好似未

啲你話佢地身材好正

okay大隻 唔係over嗰隻

你喺現場？

好惡

係你嘅錯

。。 。

又關佢事

係呀

好失望

有個喺現場既fd 話搵番了

訓前聽歌

一切皆是命 半點不由人

狗係人類最好嘅。。

我今日生日

晚安

我琴日生日
生日快樂呀

收爹啦
日日都你生日

邊位生日呀？

家姐 早～～

原來假㗎

小妹今日生日，想乞句生日快樂

我琴日真係生日㗎嘛

祝你琴日生日快樂牙！

醉過方知酒濃
愛過方知情重

好mk

早晨
今日有人比人斬

就喺我哋睇緊人裸跑嘅同時

早晨

Why?

Handsome
早安

我果然攞唔到你500蚊

我上左金2

係

仲要扮嘢熄Game

生日快上

我真係今日生日

汪

之後淩晨就兩點嘅事（好似係

裸跑完 1230 左右
都唔算同時，我都返到屋企沖完涼打埋飛機傾埋計先發生

事前仲要好似r 水吹問你點睇....

點解要同我講你打飛機？
你係咪想引我？

加油呀 你得㗎汗森

Mku 早安

早

粉紅唔收bing

林太話
馬上 係馬上
同大家展開對話！

佢老母嗅！

家姐...
我多次想私底下聯絡你
你諗個方法！！！

Exact7ly

無扮沖左一個鐘涼

打飛機咋？

岩牙 我都係！！！！

真心想同你pm啊！
教教我如何
唔係咩私膠

Wt if....I post my tg, u add me?
I really hv many thgs want to discuss with u
(Just as a fd)

Ok

Don’t know how to do it
Pls be consider
xoxoxojo

Thanks

U hv to add...

Type faster only

家姐你係咪玩.....?

Opps.... I try

成晚唔記得改tg id..

呢張新少少

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(285)

係AEG廢

全部都廢

最憎人講大話
比你昆過一次 唔會再信你